全城免費運動？

Pish

罷買+免費，好期待

Push

佔領公共設施俾市民免費使用做得極好

推

PUSH

［member] [/member]

邊個敢用
一堆cctv

要搵返 行政費都好高

失敗主義

你試下明明係我無得俾錢，之後仲俾人罰款？

啱呀 其實我想畀 但係畀唔到

推post
我先，紅隧免費

方向正確

冇人唔鍾意免費嘅嘢
絕對可以吸納到大量對家同中立嘅民意

問題唔係罰款
係當你做共犯

體育館
收編gym友

共咩犯 我想畀但係畀唔到

街坊路過都當示威者啦

免費

Gym呢啲小事啦
政府係港鐵最大股東
亦都有好多隧道係政府
大家一定要畀錢

到時你畀到錢咪畀囉

或者順便幫佢整鳩爛埋d cam

搭地鐵唔使錢
過海唔使錢

千祈唔好呀

交通暢順 人人免費

唔係我唔想畀啊
個波唔喺我度，瞓醒未

多謝推post

乜都唔去試嘅失敗主義者

問題過海 需要好似今日啲人咁，先可以免費過

MTR就好難免費喎

有咩計可以解決

不分化 各自努力

推！
利民

跳閘出？

啲自動感應成日都壞
希望港鐵會更新多啲啦

Push!

多人同時做就得姐

如果單捉要罰錢，唔值

咁又唔好 闊閘機會成日壞

對一個建議提出反對意見=
乜都唔去試嘅失敗主義者

邊洗

紅隧係政府全資擁有，政府會出返信叫人交錢

推到全港隧道免費

初步淨係政府全資擁有果幾條先
對准政權！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

凖*

Source?

搭地鐵免費 過隧道免費

我都想知

應該會勁多人支持，只要有啲利益啲人就會一窩蜂咁去

啱呀 香港人貪便宜心態

無會再畀人入，今次人人有著數

要有著數兼冇手尾先得
香港人怕事

屌你收皮啦，留翻熱門俾啲有用嘅po啦

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

支持免費所有嘢 罷買

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 文宣
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

真正共產

不合法運動新方向！

可唔可以行路過海